武漢人學左香港人十點大叫：共產黨下課

咩叫下課

放學

共產黨下床

武獨分子
該打

10點仲未瞓覺咩？佢哋唔係好早訓嘅咩

唔怪要改名做新冠市啦
原來係想獨立

共產黨 下雨

小學帝

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

唔好企圖將大陸人放係香港人同一條線上，
佢地出黎係為個人利益，香港後生係為整體利益。
佢地唔配。

天滅中共

香港示威真係會燒到上去架
大家要繼續努力